Chris Pratt 未有明確表態撐拜登被批鬥

美國總統大選撕裂國民，支持拜登（Joe Biden）的左翼陣營，眼見大部份荷里活中人表態撐拜登時，漫威超級英雄「星爵」Chris Pratt卻未有明確表態，便於社交網站群起批鬥Chris，指他一定是暗撐特朗普（Donald Trump），加上他向來是虔誠基督徒，符合保守右翼白人主義者形象，被罵成「荷里活最差勁的Chris」。

Chris的漫威拍檔「鐵甲奇俠」羅拔唐尼（Robert Downey Jr.）與「變形俠醫」麥克韋化奴（Mark Raffalo）對網上欺凌看不過眼，羅拔留言表示：「咩世界……自稱冇罪嘅人向我兄弟Chris Pratt擲石頭……一個真正有原則、一直只有正能量同感恩嘅基督徒。而且，佢啱啱先娶咗太太，嗰家人係推動理性對話，堅持服務社群為最高原則。邊個唔妥Chris，應該刪除自己社交網站戶口，唔該你哋面對自己嘅缺點，改進佢哋，然後先吹奏自己有人性。」

Stop being jerk, SJWs
Time to be mature and get s job

各位香港人，即將來臨嘅美國大選將會決定我哋嘅命運。

當全球進入新冷戰狀態，中國共產黨意圖操控國際局勢，滲透美國總統選舉。香港人絕對不能容許親中美國總統上台。當美國總統與中共利益輸送， 對全世界、對香港人都敲下絕望定音鎚。

大是大非面前，香港人唔可以為了唔得失任何一方，而放棄政治理念。我哋亦唔能夠無視共和黨政府以往為香港人嘅付出及對中共嘅制裁。

拜登早已表明上台後將取消中國關稅，重回親中的世衞，重拾以往與中國的建交方式。如此一來，當拜登當選，中共定會重新回血，光復香港將變成遙不可及嘅夢想。而民主黨參選後便亦沒有再提及香港。

香港人需要共和黨的強硬美國政府。共和黨政府幫助受中國共產黨殘害既人，通過左《2020維吾爾人權政策法案》、《香港人權民主法案》、《香港自治法案》。

我們需要敢作敢為既共和黨政府團隊包括Mike Pence 及 Mike Pompeo繼續針對中共對世界的破壞，在不同範疇中協助世界步向民主。為咗見到光復香港，我哋一齊發聲，令美國人知道香港及世界的民主都需要共和黨政府。

-----------------------------------------------------------------------

[如何參與 #HKforTrump]

我們希望大家拍攝影片並在片中說出你們支持Trump的理由，可使用中文或英文，我們最後會加上字幕。拍片時，亦可以舉起支持Trump既標語，可選擇露樣或蒙面。

完成後，各位可將影片傳送至
hkfortrump@gmail.com

或Telegram :

大家亦可以自己放上social media再標記 #hkfortrump

如果大家諗唔到講咩，以下係參考對白：

Thank President Trump for supporting Hong Kong

2020 Vote Trump!

Freedom won't come back if you give it away.

China is asshole!

Make the world great again

------------------------------------------
順便支持埋我哋 獨角獸 Indicorn Union 啦